差狗真係容易做

食個早餐
上連登屌下黃圈
做標題黨話邊個踩邊個

食lunch前
上facebook辣下火頭
引鳩啲黃店page互屌

Lunch後
再上連燈同班五手屌黃店
跟手開個大陸雞J圖post
同連燈仔一齊打個丁

High tea 又上自家黑警page
留言支持警察 打下飛機
不過見到咁多嬲嬲就縮翻引去

終於放工
同班強姦犯一齊搭旅遊巴放工
頭dup dup行翻歸

俾人問翻咩工
就答紀律部隊
又唔洗行bit

差狗真係容易做
社會垃圾最啱

點解入犬隻訓練場？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
我唔妥你，我可以𢭃你；
我唔鍾意你，我可以𢱕你。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟隻揪吖！

真

匡智會最佳出路

樓主分化